有咩高得過天命?

1q題？
高天鷲

冇 因為天命最高